屌你老母依家啲中學生係咪痴撚線架

話說岩岩落街，咁一出門口行到lift口見到有個中學生一樣等緊喎
咁令人扯火既事就發生喇，當我係十五樓
本身我係不以為意，諗住條細路棟左喺度應該識路呀嘛，點知就喺最後一刻部lift喺十六樓果陣我先留意到。。

屌你老母陰我，lift都唔識撳？
好彩可能係咁岩十六樓都有人入我先趕得切撳，我真係想屌佢，但諗諗下家陣啲中學生係唔撚鬧得，一鬧就跳樓，所以都係稍為放佢一馬，不過佢個樣都知自己柒左架啦，希望佢下次醒目啲唔好咁戇鳩啦

你肯定見到嘅係人？

七點點有咁多鬼

1999

負評係做乜，覺得個細路唔抵屌？
邊個黎先邊個撳lift係約定俗成架啦
我真係唔知佢企喺度咁耐做乜鳩

係咪我問題
睇咗幾次都唔明你嗡乜

你自己唔識撳？

姐係有人係lift口，但冇幫樓豬㩒lift

中文U？真心問

但佢講到199
咩叫識路

係差少少就走lift
個中學生喺lift口等lift先又唔撳lift
平時我自己撳左lift之後啲人又埋黎撳多下我係覺得啲人好多餘
但經過今日我發現原來有時係未必，因為真係可以有人企喺度唔撳成舊木咁架

你自己隻手撳唔到lift?

我信任佢咁大個人會識撳，點知佢咁戇鳩
平時無人我會自己撳囉

竟然咁多連登仔覺得條中學雞無錯
連登果然係全面低齡化

部lift 飛站

所以唔好信人

嗡乜春

表達能力差到咁，讀多啲書先屌人啦

哥哥，一齊玩

劈頭第一行已經話係喺lift口等lift啦，點解你地會睇錯以為係飛站
跟住樓上仲有人話睇唔明又剩
到底係我表達得唔好定有人理解能力太低
我諗都唔需要多講，識得思考既人自然唔會搞錯

你理解能力低返去讀閱讀理解啦
篇野我po返喺whatsapp,telegram果啲個個一睇就明，定我po喺校園台你地真係仲讀緊書？

即係兩個人都搭緊lift，但係兩個都無禁落地下果層，然後部lift就俾上面既人禁左上去

睇多次啦，係部lift未黎，我發現部lift喺上面果層就快到原來條死仔本身無撳掣差啲搞到大家一齊走左部lift又要再等過呀

post上去無人應你先post上嚟咋下話

咁佢成碌木企喺度唔撳又有咩好處，博遲到？

人地可能等緊人呢

呢個岩

等緊阿媽出黎一齊返學唔得嘅
開口埋口淨係識屌人 有無問過個學生棟係到做乜

你好 我就係果個中學生

我係唔中意襟 關你春事呀

1999睇唔撚明

利申幾年前中文5**

屌你依家連登仔真係痴撚線
一向等lift你邊個第一個出黎等就要撳先架啦，理得你早人地十秒定一分鐘，佢都應該係要撳，屌你唔撳下家又信你既咪最後害人害己一齊走左部lift囉
咁樣反而屌返我轉頭,本身我都唔信連登質差，但經過呢個post我信了，成班顛倒是非幫條後生

所以話DSE雞垃圾
我睇得明喎

利申AL中化A

我屌你老母呀

都唔知你喺度噏乜撚嘢

最尾無人，佢自己一個落去
我幫返佢佢唔該都無聲
唔係我臨尾望一望佢收左皮啦

你適合去做中學雞
啲中學雞表達仲好過你

多謝你
早知唔喺校園台開，比dse雞圍

依家話你表達能力差呀傻鳩
我理撚得邊個啱邊個錯

係就大大聲屌佢 而家柒到上連登發洩 不過又冇人明你嗡乜鳩

你可以唔記得撳其他人就唔可以嘅

睇完樓主解釋，再望返上面先明佢講咩

sorry係我無針對你地能力用左啲唔夠顯淺既表達方法，唔好意思我錯

你識望到有個細路都唔識望下究竟禁左掣未

樓主想表達自己低質，但表達能力差，
所以成日搞到人誤會

假膠？
小學生作文咁
文理不通....

因為我今朝遲左起身無食早餐唯有飲盒野頂住先
咁果陣飲緊野咪唔得閒睇囉
好彩有少少危機意識先喺最後一刻發覺佢無撳咋

自我中心到屌你老母

你up乜春呀

咁佢可能未訓醒唔記得者，唔會特登企係到等樓主出門口再企係到陰你既
利申：都試過唔記得襟，個晚訓得一次個鐘

唔夠精神真係會咁，之前預好時間做曬準備出門口，但最尾唔知點解記遲左成個鐘先出

撳𨋢唔能jar jar聲

其實有幾難明
睇一次已經知樓主講乜

利申 中化B

講到尾咪又係你自己 on9
個掣又唔係只可以撳一次，你見到有人等 lift 你都可以撳個 lift 掣架，做乜你自己又唔走去撳多次？ 仲有，做乜你自己等 lift 個陣唔睇清楚人地有無撳？

好慘
一堆人自己唔明就話人1999

乜撚野叫等lift唔識路呀1999

請善用起底功能

一開lift唔識路行咗返走廊

你住15樓 架lift上16樓先再落15樓有咩問題
你落樓點會由下面開門接人去上面

咁個學生到先就expect佢會㩒lift架啦
鬧樓主果班平時人地橦左係lift前 次次都會有意識望㩒左lift未 ?

一鬧就跳樓
又係呢啲連學生點解跳樓都唔知既廢柴

人地企係度就一定係等lift？
唔可以等緊人架？
你唔好話佢之後真係搭lift呀，佢未入lift之前你估佢係搭lift你就係on9

我試過啦，因為等緊住樓上的朋友

我真係睇唔明。仲以為係自己問題

樓主onL99

樓主又on9又柒

如果個中學生冇企喺到，你同一時間出去咪又係截到部lift搭
本來無一物呀施主

乜撚野識路

個中學生心諗
而家啲連登仔係咪痴撚線㗎，𨋢都唔識撳

你呢隻叫估到樓豬講乜79
唔係睇得明
條友表達到咁撚差
唔係有人導讀我都唔明

利申唔止AL 中化A，CE 中文都係

等緊細佬出黎唔得咩
見你條死毒撚撳左咪同你一齊落去先囉

其實係覺得你好可憐姐. 咁都要開post講,你平時係唔係冇咩朋友,冇人認同你?

你就痴撚線，等人唔撚得既，眼訓唔記得左又唔撚得既

樓主痴撚線多d 好有病

諗住條細路棟左喺度應該識路呀嘛
識乜撚路，禁lift同識路有乜關係

等lift還等lift，撳lift還撳lift
兩樣嘢嚟
樓主老奉人撳lift

部𨋢唔㩒會直落-18？

竟然有人睇得明樓主噏乜?

我都試過唔記得撳，可能人哋都係唔記得撳姐，我唔明有乜好嬲到咁 有冇咁易嬲啊你

講到1999咁

你自己都唔撚記得㩒啦仲諗住屌鳩人
就算有人企係lift口，自己再㩒多次是常識吧

點解會睇唔明
果然多中學生

今朝出門口果時早過我係lift口等個中學生竟然無禁到lift

咁簡單既野打到咁大篇文真係不得了

樓豬嬲得濟打到1999?

btw兩個都有錯
佢就on99企係到 掛住㩒電話之類無㩒lift
你就老奉以為人地㩒左 如果佢係等緊人呢(雖然今次唔係
應該有理無理㩒撚左先 試過一家五口等lift都無㩒到

而家轉季，7點幾陰氣仲好重

咁都上熱門，on9到震

講野1998,浪費左我成分鐘

咁你都幾細個

樓主既中文
重衰過google translate果啲

咁多弱智睇唔明

我都覺

咁多人話樓主1999
我都睇唔明

睇得明
但睇得好辛苦囉
難度同睇文言文同級

中文都未讀好學人屌人

我睇樓主行文，應該小學畢業未讀過中學

ID 9萬幾仲敢開口話依家連登乜乜乜 你咪係個堆人囉垃圾
講野1999

真係會
從來都唔會有expect依樣嘢，信陌生人死得啦

教車師父：屌你老味隻閪手, 小兒麻痺架你?

樓豬係表達得差嘅，但表達得表同想屌人嘅事件係兩回事嘅。樓豬都唔駛咁嬲，我地都諗到好多原因會唔記得掀lift,唔好一碌鳩打一船人

啲廢老廢中會㩒多次就係知會有依啲情況出現，樓主危機意識連廢老廢中都不如

真心唔知你講乜柒
睇撚左4次
屌你老母詞不達意
上文又唔撚係接下文
仲撚要串柒柒咁

有時一個人諗緊其他嘢，真係會唔知自己做緊咩，佢應該係一時唔記得㩒，而唔係唔識/唔想㩒

譯：
樓主想搭lift落街，見lift口有個中學生，應該等緊lift。

佢on99咁唔知個中學生冇撳lift，部lift就嚟到嗰時先發現。

咁樓主on99，以為個中學生老馮都要撳lift俾佢
好彩上一層有人入lift，反應遲鈍嘅佢先撳得切。如果唔係佢咁心靈弱小，發現自己lift都搭唔到嗰時，又話跳樓又剩，到時伯母傷心就唔好啦。

不過佢個樣都知自己柒左架啦，希望佢下次醒目啲唔好咁戇鳩啦

小兒麻痺？

原來唔係得我一個睇唔明

大把人都係咁架啦 由其d廢老廢中 所以每次我都會自己確認下禁左未
btw樓主1999 我諗左陣先明你講乜

究竟等lift同識路有咩關係？

睇得明但你都係打到1999

On9樓主唔識咩叫義務，表達又差態度又鳩
垃圾中學雞

冇撳lift姐, 可能唔記得左, 又或者好似有巴打咁講等緊人老母出門之類, 為左咁既事開post屌屌貢, 仲要標籤乜鬼中學生, 後生仔, 普通一個人唔記得撳lift姐, 你估真係捕撚住你幾點出門, 特登唔撳等你撳咩, 屌你老母都多鳩餘

你工人咩 奉旨幫你?

真心問樓主現實多唔多朋友
點解可以自我中心到咁撚樣

1日都唔知發生過幾多次啦
唔記得撳lift咋嘛
我都試過啦 都見過唔同年齡層既人試過
我又洗唔洗開幾個post屌唔同年紀既人呀

小氣到

乜柒都屌

1999專家

可能一時唔記得㩒姐
我自己試過，人地都試過
駛唔駛為左個制又屌又開post
你先痴撚線

所以我都覺得樓主個思維好奇撚怪

重點係
企在𨋢口就一定係等緊𨋢？

假膠姐

等緊人得唔得

睇第一次就明
點解會有咁多人睇唔明
不過個學生未必真係唔禁/唔記得禁
可能係禁得唔夠大力姐

方丈唔爭在登埋報紙

郵差打比學生話上緊黎,個學生企門口等簽收郵件。

係校園台鬧中學生
點都唔夠你痴啦

無話睇唔明既，不過佢真係表達得好差lor
利申: AL中文理解A (不過文化F)

我係港島區D甲級商廈返工，起馬有1半仆街係除左自己果層粒制之外，開閂門都唔肯㩒

蓮燈真係多細蚊仔

一時唔記得撳lift,都要打大篇文話D中學生痴撚線,樓主都幾ON9,係人都有機會唔記得野架啦

乖啦樓主，呢度好多中學生上架，你咁講一定死無全屍。不過我諗如果主角換左做強國人就會多正評既

唔記得撳𨋢啫
又屌人老母又鬧人痴撚線

你就真係痴撚線啦咁小事都嬲成咁仲要開埋post嚟屌人

係我理解能力低定乜。。
到底你講緊乜鳩？

樓主已經深潛入𨋢槽

咁撚柒小事都開post 留主真人應該係好撚小器同小家同埋好撚驚蝕底個啲人嚟
講野又1999 自己又唔知 自我中心

垃撚圾， 㩒個lift都斤斤計較似足d仆街過馬路死都唔㩒個過路器d撚樣一樣！小家到

佢諗住佢好風趣

起完底就知係on9仔